\section{Análise de Experimentos}

Para realizar os experimentos foi criado um gerador de livros que tem como saída um acervo
do tamanho desejado. Para medir o tempo de execução do código, foi utilizada a função
\emph{time}, que retorna o tempo gasto durante a execução. Cada instância de teste foi
executada 5 vezes e o tempo final obtido foi a média de tempo das 5 execuções.
Os teste foram realizados em um processador Core i7 2.2GHz e 8GB de RAM.

\begin{figure}
    \begin{center}
        \input{graphs/exp.tex}
    \end{center}
\end{figure}
